其實肥仔係咪真係咁黑女僧 真係好想有女朋友

如題

其實同性都唔會好鐘意同做朋友

試下減下肥咪知

唔關事
肥仔多數幾好人

遇上嘅肥仔性格都好佬

同意佢地多數比較隨和同鐘意幫人

識唔少肥仔都溝到女
性格問題
又或者有錢都得

我都係一個肥撚頭

啲人話肥仔有汗味好難頂 我出街都帶多件杉 再用風扇 避免出咁多汗 肥仔既壞處 我都好盡量改善

肥仔係潛力股

毒同油頭肥仔先係姐

我冇 出街都set 1 set 個頭先

望係咁望

傻啦

你肥仲可以賴自己肥所以醜樣

你瘦就冇得賴架啦

我都係一名死肥毒

試下

你試下減肥就會知點解

減完再操下, 成個人sharp晒

其實肥仔如果無臭汗味 唔麻甩 唔油頭爛面嘅話幾正

閣下一定係一位肥仔賣花讚花香

其實肥人活著係罪

肥仔成日都拖靚女喎 毒撚咩都冇

肥仔唔受我溝

死肥仔先乞人憎

認真有D高質肥仔係幾正 又白又滑

利申 以前是肥人 減左肥

阿bob樣?